跪求車cam(尋日下午5:50宋王臺對出迴旋處)

尋日下午5:50
有冇巴絲起宋王臺對出影到一架7人車同2架車(1架26,1架私家車)碰撞?
我係私家車司機,個26後生仔俾架7人車撞到飛起左,我架車原來都俾佢hi花左
有冇人影低事發經過?

仲想叫人賠？